韓國消毒火酒

請問有冇人知呢款韓國火酒真定假，唔識睇韓文
但google translate過，上面冇寫酒精成份
好驚買左假野丫😭😭

Push

啲字蒙到咁點睇

有冇清d圖？
我隔離位係韓國人，可以請佢幫手睇

safe 下面寫殺菌消毒劑咋喎
比張清 d 既圖黎